de notat de la o versiune la alta(pt partea de teorie):
-ce functionaltitati am facut (cat am avansat)
-ce functionalitati am modificat
-la ce functionalitati am renuntat

Teorie: REFERINTE
evaluarea calitatii proiectarii(good object oriented design ce inseamna?) -

Titlu:
Evaluarea calitatii proiectarii/ Extindere CNAS


Cuprins:
1. Introducere
2. Dezideratele proiectarii obiectuale (good object oriented design ce inseamna?)
Analiza aplicatiei
3. Tehnologii si sabloane folosite (java, facade, etc)
4. Descrierea app
5. Studiu de caz(4 versiuni)
6. Concluzii


Sa ma axez pe front end!!!!!!

gynia pt programari

2.2.1.2 (dezideratele unei bune proiectari)
2.2.3 tradus si pus in lucrare pana luni

Studiu de caz intre 2 versiuni
asemanator cu ce am facut la laborator
pt 5-6 metrici

descrierea
urmarit aspecte precum
metricile de la laborator